唔知娛樂台知名會然 唔係好gay(WELO) 會唔會參加同志遊行2019呢

幫我買pin扣ok?

佢上年去咗 今年應該都去啦

可

有冇人有圖

[米豬連] 十八區黃店自發組米豬連聯盟 可由出名黃店牽頭(渣哥/龍門/一芳/水門) 互相提供優惠/請手足工作!!!

超突發! 食完藍絲/紅底野食肚痛肚屙到要SL! 老豆老母驚左話以後唔買! 肚痛師!?

想要六個果個set +金銀各一

Thx

屌您老母

唔好去
搞手係深藍

知名會然…？冇人識佢喎😅😅😅